勿 忘 七 一 紅 van 教 訓，火 車 手 足 請 換 衫！

上咗火車嘅手足 請小心轉車站同火車站出口嘅狗
佢哋可能見你黑衫就會查你再抄牌
有衫要換衫 有裝要喺月台垃圾桶掉哂啲裝備佢

戴帽同埋唔好除口罩
轉多幾程車返屋企

同埋中大SU可唔可以提供shelter?????

我無嘢講呀

推

自推

平安回家呀 我愛你哋

中大學生會將於中大通宵開放場地供市民休息，有需要可於大學站落車。

up